**Loon配置无dns泄漏**

Loon1.0 手动版:https://raw.githubusercontent.com/Emokui/conf-rule/main/Loon1.0

Loon2.0 自动兼手动版:https://raw.githubusercontent.com/Emokui/conf-rule/main/Loon2.0




**Surge配置无dns泄漏**


Surge:https://raw.githubusercontent.com/Emokui/conf-rule/main/Surge


**Clash配置无Dns泄露:**


https://raw.githubusercontent.com/Emokui/conf-rule/main/Clash.yaml


**Quanmutult X 自用配置**


QX:https://raw.githubusercontent.com/Emokui/conf-rule/main/Quantumult%20X



**Direct.list 国内直连集8.9w条:**


https://raw.githubusercontent.com/Emokui/conf-rule/main/Direct.list



**Dns.list：dns泄漏分流（彻底解决用配置):**


https://raw.githubusercontent.com/Emokui/Set-/main/Dns.list



**Talkatone.list:分流no-resolve版:**


https://raw.githubusercontent.com/Emokui/Set-/main/Talkatone.list



**大佬的分流规则仓：**


https://github.com/blackmatrix7


**自定义分流请从上面仓库取，无dns泄漏IP类规则要用no-resolve版**


**本地规则:GEIOP,CN,DIRECT,no-resolve**
